DSE英文筆記分享

Email: nadal129@yahoo.com.hk

希望英文有升分 多謝你啲notes

Lm

感謝大大

烏蛇ho ball

留名

支持nana miss

留名。謝謝

in nana we trust

我係下年考,可唔可以send文畀你等你救命

淨係幫自己學生改文
我改一篇花好多時間
改唔到其他

改完文如果寫得好
仲要打範文

點樣可以join你做你學生?

send email

想搵你補習
已send email

LM push

巴打有冇BEd / PGDE? 點解唔去學校教

收嗲啦你

我冇PGDE
無諗住去考
我淨係鍾意教學生考試
唔鍾意開會同帶活動
同埋依家好多學生
態度同紀律越來越差
一大班學生好難駕馭
好容易會喪失熱誠
自己補習主導權喺自己手上
學生有heart可以好有熱誠教
學生態度差劣或者唔夾仲可以搵其他
都有補習社搵過我
不過都無乜興趣
我份人比較隨心所欲
唔鍾意follow人

「本人是XXX，正在XXX任教。依個account係我私人email嚟的。因為喺私補界，我知道你教學口碑甚佳，教學充滿熱誠，我相信你需要一個更大平台幫助更多的學生。我想看看大家有冇機會合作或者交流一下。

我十分重視及欣賞你，希望能夠與你合作。如果大家有機會合作，我相信你及我的發展均會會更上一層樓。」

多謝分享
好想英文有進步啊 有無少少指引
利 dse考生

其他卷參考筆記

如果唔睇筆記呢？ 係實功上點樣有進步？

同埋針對vocab 多元同句式多元 個方面

睇SCMP
既提升vocab
又可以抄低有用嘅points

啲未見過嘅vocab 查完一次 下次見到又唔識
點樣可以記住

[/quote]啲未見過嘅vocab 查完一次 下次見到又唔識
點樣可以記住[/quote]
就算有啲記得都用唔返落writing到..

查完要抄低
不斷重溫
常用嘅字要學埋例句
研究用法
查字要查埋讀音會易記好d
想用番個字
可以將學過嘅字作句
比補習老師/學校老師改

個email可以send野問？

Yes

就黎放榜
樓主有咩睇法

Oral好廢
講到口窒窒咁
最後又講唔到啲咩嘢出嚟
點算

自己平時搵d past papers題目諗下points
同最好定期練speaking

距離放榜又近一日

就黎放榜 求Miss安慰

睇報紙個陣好多字都唔識 建唔建議一見到唔識就去查？因為唔明根本好難get佢講咩，有時仲要一句內幾個字唔識。

睇完成篇文試下理解
然後再查字典

經常性查完，個句子變到好奇怪，直頭理解唔到

聽日幾點一齊去ifc

已買黃牛

明天

跑緊去ifc

努力會有回報

2015 HKDSE
Student 1
L3 --> L4
3322 --> 4534

Student 2
L2 --> L3
2322 --> 3434

2016 HKDSE

Student 1
School's prediction in F5: L3-L4
HKDSE: L5 (5554)

Student 2
School's prediction in F.5: L3 （3424)
HKDSE: L4 （3534）

Student 3
L3 --> L4
3434 --> 4335

Student 4
L2 --> L4
2322 --> 3434

Student 5
L2 --> L3
2323--> 3423

Student 6
L2 --> L3
2322 --> 3423

Student 7
L2--> L3
1323 --> 3334

2017 HKDSE
Student 1
2016 HKDSE: 5536 --> L5
2017 HKDSE: 7666 --> 5*

Student 2
2017 HKDSE: 5467 --> L5

Student 3
2016 HKDSE: 3335> L3
2017 HKDSE: 5544-> L4

Student 4
2016 HKDSE: 4432 --> L3
2017 HKDSE: 4343--> L4

Student 5
2016 HKDSE: 4433 --> L3
2017 HKDSE: 4435 --> L4

Student 6
2016 HKDSE: 2222 --> L2
2017 HKDSE: 3334--> L3

Student 7
2016 HKDSE: 2333 --> L2
2017 HKDSE: 3322--> L3

2018 HKDSE
Student 1
2017 HKDSE: 3433 —> L3
2018 HKDSE: 6446—>L4

Student 2
2017 HKDSE: 1212 —> L2
2018 HKDSE: 2323 —> L3

Student 3
2017 HKDSE: 2212 —> L2
2018 HKDSE: 3324 —> L3

Student 4
2017 HKDSE: 4325 —> L3
2018 HKDSE: 4344 —> L4

Student 5
2017 HKDSE: 3323 —> L2
2018 HKDSE: 2333 —> L3

娜姐
我有個朋友既呀妹dse英文得lv2, 細分係2332
你覺得洗唔洗買卷番黎睇下錯邊?
同埋通常點樣可以谷下?

最好買份卷檢討錯處
搵人幫佢解reading定期改文同listening

娜娜

2018dse student 1 reading 3升5*
做左d咩咁大轉變?

每個禮拜操下Reading
考試前2個月上堂重溫番每種題目答法

樓主覺得英文係唔係史上最難升lv ge科目？
我見其他科好容易就升到2個lv以上但英文讀到死都係升到1個lv

升2個LV係好難
升1個易d
就算有考試技巧
英文底子差好難升到好多分

係，我讀到死死下都係升得1個lv，反而其他科輕鬆升到2-5個lv
你覺得重複看同一本英文書會對以後有幫助？（唔死背生字 文法）

重複看100次然後再看另一本，不斷循環

睇一本書一定無用
我以前係乜野都睇下同聽
外國forums
外國sports news （Yahoo Sports/ ESPN）
SCMP
New York Times
Time
The Economist
CNN
BBC

其實我打漏左 ，係重複看100次之後再看另一本

今年終於有三

Student5好似細卷冇乜分別
個3都唔知係咩水返黎

幫推

🙂

巴打好有心 由中學到而家都見住你開post

絲打我琴日send左email 比你

娜姐 我dse eng得3 jupas 得ou offer 所以入咗asso 想學好啲英文 可唔可以揾你補？

淨補dse

Thanks for your notes

有冇中文(_ _;)

娜姐開小組教定一定要一對一？

利伸：想補

只求來年有2

想問係咪email你可以補習
Dse Eng 3344~>3 想retake 4

係啊

連登女神
靠你筆記先升到2個lv

有冇dse vocabulary 嘅list? 想背下生字但驚背咗好多冇用嘅字

冇

有個問題
查字典 睇英英定英中？

英英定英中無所謂
最緊要記住要查d有權威有例句嘅詞典
例如Longman/Oxford/Cambridge/Collins
唔好淨睇中文意思
你可以download有道詞典app
裡面內置左幾本字典